{
  "Light Components": "轻量组件",
  "Light Component": "轻量组件",
  "Create Light Component": "创建轻量组件",
  "Edit Light Component": "编辑轻量组件",
  "Light component created successfully": "轻量组件创建成功",
  "Light component updated successfully": "轻量组件更新成功",
  "Light component deleted successfully": "轻量组件删除成功",
  "Light component duplicated successfully": "轻量组件复制成功",
  "Failed to save light component": "保存轻量组件失败",
  "Failed to delete light component": "删除轻量组件失败",
  "Failed to duplicate light component": "复制轻量组件失败",
  "Title": "标题",
  "Key": "标识",
  "Description": "描述",
  "Updated At": "更新时间",
  "Actions": "操作",
  "Configure": "配置",
  "Edit": "编辑",
  "Copy": "复制",
  "Duplicate": "复制",
  "Delete": "删除",
  "Enter component title": "请输入组件标题",
  "Enter component description": "请输入组件描述",
  "Total {{count}} items": "共 {{count}} 条记录",
  "Yes": "确定",
  "No": "取消",
  "Refresh": "刷新",
  "Add new": "新建",
  "Delete Selected": "删除",
  "Please select items to delete": "请选择要删除的项目",
  "Delete Light Component": "删除轻量组件",
  "Delete Selected Light Components": "删除选中的轻量组件",
  "Are you sure to delete this light component? This action cannot be undone.": "确定要删除这个轻量组件吗？此操作无法撤销。",
  "Are you sure to delete selected light components? This action cannot be undone.": "确定要删除选中的轻量组件吗？此操作无法撤销。",
  "Are you sure to delete this light component?": "确定要删除这个轻量组件吗？",
  "Are you sure to delete selected light components?": "确定要删除选中的轻量组件吗？",
  "Selected light components deleted successfully": "选中的轻量组件删除成功",
  "Failed to delete selected light components": "删除选中的轻量组件失败",
  "Duplicate to new component": "复制为新组件",
  "Auto generated if empty": "留空则自动生成",
  "Please input the title!": "请输入标题！"
}
